日本侵華 唔食元氣

下次和你sing叫咩口號

你懂的